Deadpool一開場佢條女就死左 不過最後時光倒流救哂所有人

Logan都唔洗死

羅樂林都唔洗

( Show Blocked User - 泡泡龍發夢 )

用時間寶石？

邊有救返哂
成隊除左peter
其他佢都無救

冇逐個影姐嗰個位

一就炒落部機到死
一個炒落電線電死 一定無救